上次毛ee開記召，消防即刻話開番個

宜家呢，未諗到點拆呀
定想同d狗攬炒做幫兇
良心去左邊！

推到消防有良心既出黎

幫手講大話都係殺人兇手

消防既高層呢

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

遊行政府唔會理
只求良心消防交代事實

有冇cam影到？

難
最可疑係石峽尾

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

但都好難拎到cctv
本身無事發生,無理由同法庭申請拎cctv

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

消防捉鬼喇

//【捉鬼？】匿名員工記者會爆 8.31 料期間 消防調派通訊組致電休班人員 要求確認位置

立法會議員楊岳橋今日聯同三名消防處職員召開記者會，披露 8.31 太子站現場人員與消防控制中心的完整通話紀錄。有消防處消息人士向《立場新聞》透露，在下午記者會期間，消防處調派及通訊組，不需要當值的人員收到上司電話，要求確認身處的位置，消防處人員質疑這做法是「捉鬼」，希望找出匿名「爆料」的消防處人員，製造白色恐怖。// 立場

10.1全港白衫披麻戴孝悼念

唔使佢理 我地用黎做主題
係等香港人同國際 集體施壓或者唔好習慣831有事發生過 但係大家宜家唔做野
呢個係我既建議

做搞手發起
手足實出黎

荔枝角-》旺角狗屋？

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？